老老豆豆 824聽日仲入唔入機場架？

=老閪都要入塞爆佢老母
=不了，屌你咁撚早未起身

推

1/10

Pish

2/10

3/10

入呀

4/10

5/10

入，我有聽朝9點機票，係咪可以帶人入去送我飛，對大家有無幫助…？

應該帶唔到幾多

如果我彈出彈入係唔同入口狂排，一次帶5-10呢？

國泰炒人啊
國泰義士=condom?

宜家開始推機場po！
612 721 811

入機場！

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

入

有得撚春袋喎

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

繼續推

再推

721
811